麥當勞 我唔要板雞上返架 我要所有雞下架

咁就公平喇！